後勁開始嚟料

屌 睇返以前啲相仲以為自己可以好快放低

垃圾 仲睇以前啲相 抵你

btw咩事分手？

女人有幾閒

好掛住佢
所以睇返啲相
無限loop

未一齊嗰陣講笑叫佢扎雙馬尾 第日出街佢真係扎咗雙馬尾

快Del
利申5年，已del相同掉晒所有遺物

慘得過我一年後
面對番現實
咁後勁仲勁
原來一直隱藏左

返去搵佢啦，其實佢仲等緊你，你地可以有個好美滿好幸福既將來ga

佢block晒我啲嘢 想揾都揾唔到

去佢公司/屋企樓下等佢
一日等唔到就等兩日，兩日等唔到就等四日

邊有野做唔到，係你唔敢做姐